點解仲有人忍到呢個政府？

半年前送中條例
之後既黑警 警暴 其他仆街野
去到而家上面輸出病毒
香港實無走雞
但呢班廢人廢官做野又柒又慢
個柒婆提都廢事，繼續潛水開會
人地澳門奶共還奶共，起馬做d 野有反應去應對呢單野，雖然都係慢
但好過香港乜柒都唔做
口罩又無，仲係未封邊境
夠膽死仲有航班返港

香港人而家就日日諗住d 口罩自救
政府做到d 咩
醫護界做緊生命鬥士
真係忍無可忍

幫推

11月8日大家悼念緊周梓樂同學既時候 呢班人竟然咁做 重上埋神枱

認清同路人

點解仲會返到工

乜香港有政府架咩？
呢半年同無政府狀態有咩分別

梗係啦 成班口頭勇武 淨係玩和你X

港共驚你有牙咩

咁我乜都唔洗做月袋幾十萬我都冇所謂既咪由你地囉

o岩呀
衝就剩係要班o靚仔衝
大人坐享其成一係就諗點走
成班烏合之眾有乜好驚

呢個政府，繼續課金比黑警同年年赤字既海狗公園

黑警繼續老屈做大龍鳳意圖逆轉民意

繼續幫中共維穩，只顧面子
學撚晒大陸啲衰野
說好既做實事做左去邊

駁唔到
最緊要返工